熱狗幾時會滅黨？

如題

人又冇，錢又冇 (好似斷左水喉)

又請左瘟神陳雲，今次仲唔冚家剷？

佢地唔社運，淨係交上網費
運作成本極低

但要養一班垃圾 keep 住開台，都要食飯架

比你上黎做主持係幫緊你，仲想收課金！？

熱時好似冇打底架？收幾多課金就係幾多，見d人唔撈都唔洗一個月通知又唔洗賠錢

招募新主持都要揾熱狗做媒

法子：早已多次在熱狗節目《熱血劇場》亮相
Vanessa：曾經擔任熱狗葵芳/葵興聯絡人
Chris A Hung：熱狗屏山社區主任霍由佳老友
Michelle：黃洋達放監日飾演「派花少女」者

唔撈係要你交返d課金出黎
殘獸胃同汪洋達要去旅行咖

熱狗有乜係真架？

汪洋得要諗下計先

個水手服咩料呀

真係好難，佢地啲死忠唔聽人講嘅，緊派留意陳雲啲post like數都冇跌過咁濟

成日聽d公司唔掂就執笠老細要著草
就會冇啦啦請一log人

2020年

興旺陳